屌你老母，香港警狗

警察係仆街狗
如果警察係狗，咁狗係唔係應該冇情緒架？講真係度話手無寸鐵，收皮啦，睇直播都見到有人拆巴士站牌扔出去。再講，唔好講到自己咁撚正義，佔領馬路，地鐵係啱既行為？100萬人可以代表全香港？係度學人講民主，強行要唔想理呢件事既人受影響，唔理就話人港豬，幾侮辱既詞語都講得出，我真係睇唔到有幾公義同有教養。有邊個佔領者可以出黎同我講逃犯修例所有細節呀？我都唔信中央政府，逃犯修例係你犯咗事先捉你，唔好個個以為自己大人物啦，習總理撚得你普通市民，將啲野小事化大，呢條條例不嬲有架啦。即管負評我啦，我都係洩心頭之憤，見到香港咁，知唔知自己做緊乜架啲示威者？有人霸住你屋企，你會唔會唔趕人走呀？！

知唔知你衰咩 比狗屌阿垃圾

字都唔識多隻，做狗成兩皮幾野個月，學人講情緒? 阿蛇叫你行就行，你今日乖唔乖呀?

嗱 , 大家認住呀
樓豬依種 ON 9 仔呢
IP 都唔駛 check

以下兩種狗既品種 一定中
1) 波台生滋狗
2) CCTVB 狗

樓豬係 CCTVB 狗

回應你最後一句
有人想搞我屋企，所以我同屋企人一齊對抗

知唔知自己做緊乜架啲示威者？有人霸住你屋企，你會唔會唔趕人走呀？！

真係慘 做開流浪狗訓開街？

講到咁清高, 咁差佬為何要掟石專le d拿揸手段

啲磚邊個拆先

做L完重要推卸責任扮青高? 做人係咪咁呀, 因住報應